JOEY 可唔可以影張合照？

唔可以（港女tone）

可唔可以夾春卷

後面有個c奶恥笑佢

一定要同你影？

要返工，不了

炸埋都仲得

班偽人係咁上下啦 真係鏡頭前咁nice咩

雞蓉

靚仔d既可能笑笑口話下次先

好勇敢
敢講出自己真實既感受 joey好真

答你下次先又話人假

俾joey
以為戴祖儀

人地上緊保母車呀大佬

唔覺得有問題
好過唔應你

睇完無乜野

聽講問佢嗰個好似係記者嚟，明玩9佢

一講台灣金曲獎，收哂蛋記皮啦 連入圍都冇入過 笑死人

扮聽人講唔到仲好😂

真心答下次先又有幾多個真係下次會肯影

佢答下次先呢段片可能都唔會存在了

其實我覺得ok
唔覺態度差

佢之後有講返唔好意思？

佢語氣唔算差啦
仲有少少扮可愛添
比佢拒絕左都唔會嬲

後面笑聲先係最仆街, 笑得又衰, 正宗幸災樂禍, 唔知有乜咁好笑.

擺明佢個fd啦

好大機會

條肥仔每次打飛機都戴呢對手套啦

聽到當日唔係針對基仔果句笑左
下句應該係：我係話在座各位都係垃圾

又係時候食春卷了

春卷都有入圍吖 mv獎咋嘛

如果係比着係第二個暗星 又肯定話扮晒野㗎啦

唔好誤會 我唔係針對你

通常偽人都唔會同街邊啲二打六合照。

上到車我隱約聽到佢講唔好意思

次次睇到最尾都忍唔住笑
四台聯頒睪丸大獎

當年瓊姐都仲係過街老鼠

唔可以～
我覺得幾可愛

講真 古巨基係撚佢對手咩
佢係直接啲啫

真係抵高登仔成日笑尻佢單春

話唔好意思, 下次先 會得體好多
依家做到好小家

如果渣機果個成個關SIR 咁又毒又樣衰
呢句唔可以真係好合理

其實EASON一樣唔同人合照
燥底果影西埋面添

上哂岸先可以做番自己

就咁聽個報導 其實Eason係嬲英皇所以咁講

而家成班揸白卡既垃圾周圍揾明星合照

同藝人影相呢啲其實好睇情況
唔係話佢拒絕就一定西嘅

人地上緊車叫人合照, 本身都好無禮貌

比人串冇攞過金曲獎條氣係唔鋸啲嘅，咪唯有用人身攻擊囉

唔可以
有條春卷就跌出黎

老馮同你影

唔可以～

同得你影 就有第二 第三個都要影 咁就會好混亂 （可能仲要趕下場）明唔明？

不嬲大把人覺得陳奕迅有才華 串柒柒係佢特色 咁有性格 非常好 無問題
容祖兒淨係識唱k歌 廢 洗撚柒幫佢講說話

陳奕迅呢d叫藝術家脾氣

覺得好正常 一定要影?

幾多年前？

容祖兒就係臭串港女 以為自己好紅

09年

張敬軒呢

串過碼頭咕喱

合照都要睇邊位架

好正常喎...

咁就算唔想影都唔洗咁臭串咁冇禮貌
最多咪講句「唔好意思呀 依家唔方便影」
唔講都算 仲要講完「唔可以」之後連一句唔好意思都冇講

好似唔係同緊果個男人講 似係同佢一齊上左車嘅人講

咁都叫唔算差？仲要話係扮可愛？
睇到眼都凸埋 香港人真係奴性重

其實有咩問題？ 趕時間老奉要影？

呢條片呃左幾多人

假你又話人假 依加做自己你又話人港女 你想點先？

eason fans 對人不對事

老馮要同你影相就真係奴性重喇

唔可以~
個語氣其實幾可愛

咁夠膽同啲咁紅既星R合照預左食檸檬啦

點樣key
搵個似佢聲既人配音？

唔覺有咩問題
佢坐低之後都有講番唔好意思，隻腳好痛
同埋問人合照都要睇環境架，係路邊，上緊車，仲要成棚人，點同你影呀

笑撚左

所以點解我鍾意GEM?

thats why mfer

語氣唔係差o個隻

唔得閒 趕時間 唔想咪唔影囉
如果係王菲陳奕迅你實話佢地有性格架啦
對人唔對事

王菲肯踩你已經要好似上面位joey fan開心成世

高下立見啦
有個fans趕唔切同C朗影相，C朗都特登行返出黎同佢影

型到
小朋友實開心到訓唔著

丙朗都影完先走啦

呢啲真心發自內心錫fans先會咁做
Joey唔咁做唔會係佢錯，但真係高下立見囉

好撚型

btw, lee個似係特登安排佢落去飲茶
睇下d人反應
飲左幾淡 就影幾十幅相

SAY NO可以禮貌D

最重要係SAY NO都可以態度好D，是但一句-唔方便/而家唔得下次先，其實都唔會有人講到D咩，同電話SALES SELL你野一樣咋嘛，你可以屌人可以唔出聲CUT人，你都可以講唔駛啦唔該/SORRY唔得閒。

你點可以攞國際球星同金曲獎MV歌手比架

但係丙朗會周街屙尿

Joey依家係咪半收山養條龍